[求救]Java問題

我有D網上表格要用JAVA黎開,咁我之前都用到,突然今日係咁彈呢個出黎

咁我之前見過,我就禁更新啦,咁更新完又係咁,係咁彈返我去JAVA下蛓果個頁面...明明download左最新既Java(8.144)版本...跟佢講重開瀏覽器...都係唔得,想睇下有冇巴絲可以教教我點做

重開機？

試過..唔得

linux

咩黎,我要用JAVA喎

你個path有冇set番去最新版本呀? 冇既話就算裝o左都冇用。

點整?我禁JAVA版本佢都話係最新

咁建議你去control panel uninstall 所有java versions (i.e. jre (and jdk)), reboot, download jre 8.144落o黎再裝過。

其實可以唔使更新都應該用到的